放工時間搭車聞到d人體臭真係好想嘔

點解可以咁臭
成架車都係汗臭味

你可以揀搭的士

只係指出點解d人冇咩衛生意識
點解可以容許個身咁臭

有次坐巴士，我訓著左，訓訓下聞到有陣臭狐味越來越濃烈，一打開眼見到個男人行緊過來仲坐左我隔離，真係臭到仆街

個男人大熱天時仲著長袖衫，成面暗瘡，個頭又油

啲阿叔仲要抽起衫就

call uber

汗味我都理解接受到，始終好多人戶外工
但係煙味真係 尤其果堆臨上車仲要整枝煙嘅人

社會垃圾係咁

仲要上到車先噴

聞一聞
好鬼醒神
索一索
舒筋活絡

夏天一街都係狐狸 搭車真係焗住無得走

搭巴士個啊差一坐埋黎真係臭到不要不要

天生有臭孤 好似我咁 日日噴哂野都比人歧視 已經自己一個喱埋一二邊食飯 試過有人對住我講話你咁臭不如死撚左佢 果一刻我真係有沖動

淨係識叫人哋搭的士個啲人 同大陸人一樣冇乜嘢公共空間嘅意識

天生有臭狐好似可以睇醫生醫？

至中意成神臭汗味去逼巴士地鐵
特登逼埋ol姐姐度 睇住佢地西口西面咁 好撚爽

吹咩

睇過 醫生話我果隻叫劇臭 食藥都無乜太大用途

收工

咁慘, 但都係好臭

死煙剷陣味真係好撚臭，佢地每一下既呼氣都會有陣陳年煙臭味，由個肺入面直逼出黎

臭汗味真係好難頂啊

口腔期鍾意搵野含

同你一定做唔到朋友

搭的士／自己渣車

再唔係就用隨意門